知唔知點解唔去得佐敦？

因為咪go佐敦

10/10

BRO i had my eye on you for quite a long time.

you are REALLY hilarious. i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me. NO it should be HUNDRED times. i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole. Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?

標準答案呢？

睇得其他爛gag多，相比之下你呢個幾好笑

哈哈嘻嘻.....嘻嘻呵呵哈......笑到我仆哂街 幽默大師2021仲唔係你 笑到停唔撚到 哈哈哈.....笑到我賴哂屎 失去知覺半個鐘

幾好笑